正股定玩輪

正股
輪
比d意見

WHY NOT BOTH

兩手準備

本多就正股，本少就窩輪

冇錢買QQ,只可玩牛同輪

其實睇你有無時間睇市同承受能力

玩輪有時個輪商唔撚開價

姐係點

玩option 仲公平